俾得兩蚊坐車係到多多要求

屌你老母 洗唔洗請你上車呀
依家唔撚讓俾你呀仆街

咪臭係

咪臭係

屌你人人都係咁迫地鐵架啦
但人地仲有維持生產力喎
你2蚊不如少出街啦 因間地鐵焗暈呀婆你呀

最仆街係用兩蚊同人爭車，明明大把車可能會去到同一地方，係要用2$坐貴d個部，搞到長途車仲爆過短途呀屌

地鐵無得坐既呀婆呀公唔知點解
有意無意咁望D坐係到既人 一兩眼
我全程扮睇唔到 睇手機算